李超人已經做左78年工作 而你班連登仔呢？

12歲就開始做野 做到依家78年
而你班連登仔呢 一個星期番六日都屌哂鬼
唔怪得你班連登仔無出息啦
你睇下人地點 你自己點？真係唔怪得人

你班連登仔成日都話窮人唔好生仔 你睇下李超人既生世係點？做人有你地咁既思想 想出人頭地真係難
成日只係識怨

人地做左香港首富咁多年 睇怕都唔知等幾耐先有人超越佢。

連登仔一定會講

李超人既年代機會處處

所以佢先咁有錢

比著你早幾十年出世

一定有錢過李超人啦

其實你班連登撚樣無論生起邊個時代

你地都係做低下階層嫁啦

因為你地天生只識怨天怨地

無料到人生失敗但就賴其他人害你失敗

讀ive但又打j自己勁過大學生

思想真係好重要 d人成日喺到自欺欺人 唔去面對自己既缺點 真係好難會成功。
李超人係我偶像

仲可以有人負評
屌醒你地又唔聽

你見呢度班柒頭吹奏ive你都知戇鳩啦

呃撚埋自己學人ive fg叫15k人工

毒撚溝唔到女就淨係識話d女係雞

又唔撚照鏡望下自己個樣

完全唔撚識反省下自己有乜資格要求咁高

無女打份狗工就覺得社會欠左佢

係有錢人壓榨佢

李嘉誠唔係有個有錢老婆都唔會起到家

三個負評既人 講下你地既睇法

咁你要有乜先起到家？

只會逃避

算啦。就算有筆錢 就一定成功咩 都要睇下咩人。
比筆錢你班連登仔 咪又係拎去玩。
人地就錢搵錢 已經好大分別

樓主咁早放工上連登？

錢

你班撚樣 真係屌黎都哂氣
袋錢落你地袋都唔識珍惜

錢自動由天跌落泥比你件連登仔？

個天欠撚左你？

6個負評垃圾